移民前想學沖咖啡

準備移民想學多樣野
平時自己會沖aeropress 同cold brew
但係如果想知多啲基本知識
報個city & guilds 有無用？
有無師兄讀過

知道唔會一讀完變大師
只係想有啲基本認識
咁第時真係要見工都唔會口啞啞

無用的, 去外國搵間local cafe 打工學野啦

開團啦

白紙一張都ok?
諗住識多少少
可以俾其他人多少少機會添

???

香港好似都要識拉花先請
外國應該都要